我想問問支那肺炎病徵

冇咳冇鼻水
前晚食左燒肉放題+1塊牛肉刺身+刺身
突然今日夜晚噁番晚餐出黎加訓教果陣突然發燒
而家沾寒沾凍 暈
聽日番完工睇醫生
外判工包左365日無得唔番

咳

咁癲仲要返？佢唔驚你萬一有野傳曬比其他人？

自己上衛生署查有幾難？一般感冒發燒攰好難抖氣咁囉，唔確定去睇醫生啦， 因間又傳染畀人。

肺炎關個肺事，護膝有無問題，心口痛唔痛？我建議你急症，拖一日爭好多。

冇痛

依個時勢睇左先講 有事手尾長

似食物中毒多d

搭單 有咳有鼻水頭痛冇發燒
睇咗醫生食咗兩日藥仲嚴重咗
有冇事

真係似
食左必理痛退左燒
但少少頭痛同暈
依加無食野

搭單問
淨係喉嚨痛無發燒無鼻水無咳係咪無事

休息下啦

飲d 保礦力補充吓電解質

番緊工 12點左右收
食粥加保礦力

依加無燒
不過全身係軟
行路慢慢行

仲咁天真 似為係肺炎
有50% 機會係 肺鼠疫

入警署問啦